交易和借贷安排由所谓的智能合约监督，它用于执行双方在平台上达成的任何交易——或许是一笔利率为5%的6个月贷款。 加密货币再次飙升，因为交易员接受了“DeFi”和“收益农业”——但一些人看到了2017年泡沫的回声 
 这种安排也使该公司得以继续加强其航运业务。 为什么地方政府要付钱给亚马逊去摧毁主街? 2020年8月23日财富 
 用边连接的骰子代表的是没有共用一张脸的瓷砖，这正是驳斥凯勒猜想所需的瓷砖排列方式。 计算机搜索解决了90年的数学难题凯文·哈特尼特，2020年8月19日，量子杂志 
 西斯特拉最终成功地说服了双方坐到谈判桌前，并同意一项新的安排。 丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 对于为什么这是一种常识性的安排，他们有自己的本地理论，但似乎没有人相信这些角色与内在人格有任何关系。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 由企鹅集团(美国)有限责任公司的成员企鹅出版社安排转载，企鹅兰登书屋公司。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 金同意了这个安排，但没有向他的追随者透露。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 联合银行帐户和租赁安排也保持不变。 在这所令人毛骨悚然的自由意志主义特许学校，孩子们必须发誓“服从当权者” 
 他和《费城晚报》的老板巴克利·h·沃伯顿达成了协议。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 在和乐队一起演奏时，我在学习编曲时犯了很多错误。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 通常在肺泡排列中发现，保留了肺泡的原始轮廓(图4,b)。临床诊断手册|James Campbell Todd 
 阿里斯蒂德把婴儿放回原处，用一根复杂的绳子把它牢牢地系在座位上。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 记住，根据我们的假设，这是这一课最好的形式和安排。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 我请他告诉我，他是如何在改编瓦格纳的《飞翔的荷兰人》中的民谣时产生某种效果的。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 “波瑞阿斯和算法亚”的神话，虽然可能在技术上有缺陷，但在构思和编排上是好的。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性